(一人一個)提議遲啲city個獸醫學院冠咗名嘅話叫咩

亞古獸醫學院

卡比獸醫學院

三大唯一獸醫學院

新三大我城獸醫學院

扶助波台醫學院

城市大學畜生治療研究所

羊獸城

r.i.p

禽獸學院

珍禽異獸醫學院

城大第一獸丸

魯營

你贏